想買對休閒鞋

有冇啲咩鞋係類似camper嗰啲咁又冇咁貴同埋差唔多舒服？

休你老母個閒咩，邊撚個鄉下呀你又。

大陸仔 撈邊飯架你

對唔住各位大佬咁應該叫咩鞋，我真係唔知